賣Yeezy 350 V2 GREEN色BY9611 UK8

Uk size:8
US size:8.5

$4000
有意留TG

著咗可以飛幾高？
Pm ed

連登有pm咩？

3500 請意留tg

我放

你比你TG我

Tg: Moutinho

已pm

有意TG我
TG:JU2232

唔係有人3500收咩

Who

3000

介唔介意試size
如果岩3200放唔放

$3300 要

TG: diamondhill34